王毅話香港年輕人被外國勢力迷惑得啖笑

佢講既野相信好多愛國人士都會贊同,
都會話香港年輕人係被外國勢力迷惑.

但我聽到又唔覺得好嬲,
覺得好好笑.

姐係咁,
你條女話唔中意你想同你分手,
同你分手之後同第二個一齊.

你好嬲, 發曬爛渣,
心諗明明自己咁有錢又大隻, 條女點會唔中意自己.
話佢一定俾人迷惑先會唔中意自己.

喂大佬, 你有冇諗過係自己問題.
有冇諗過條女點解俾人迷惑到.

如果你自己夠靚仔,
講野幽默風趣,
對個女仔真心好,
而個女仔又同你岩傾性格又相似,
個女仔點會俾人迷惑走佬.

中共就係一個敗家既富二代,
以為自己有錢養到你就ok,
完全無諗過同你一齊個女仔想要咩.

女仔同你唔岩傾就唔岩傾啦,
講咩女仔俾人迷惑,
你發曬爛渣話唔可以分手都冇用架啦,
女仔唔會中意你架喇.

外國勢力？

真係得啖笑

條女仲有錢過佢，養埋佢仲要條女感謝佢

中共最叻既就係抺黑同瀨人最叻
只係一個又無瀨又無恥既國家
而人民同政府係一樣

完

某程度上係

已無感覺 反正係咪都咁講

笑左 ching已經聽慣左

抹黑係中共一向慣用伎倆
最好嘅反擊就係重新掌握節奏
姐係以其人之道還治其人之身

日日屋企兩老都講到無feel啦

中共成日淨係識怪責人
從來冇聽過佢話自己錯
咁樣一世都教育唔好國民

講得好好

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

人地入左黨，唔講呢d野
聽日老婆仔女都比人姦埋

其實瀨人都可以瀨得好少少
只可以話佢鍾意同成日瀨人 但瀨人技倆好差

黃絲都係咁
一有香港人做左衰野
第一時間就話果個係新移民
老實講香港人都好衰

[港女mode]表面靚仔大隻 除左衫發現條鳩細過春卷咪走人囉
之後仲要發現個樣係整返黎 D肌肉仲要食藥
家陣仲好意思唱衰返我 食屎啦
[/港女mode]

根本就係
成日話人身份認同有問題
如果中國係好似美國咁
大把人仆去大叫我係中國人啊屌啦

呢個就梗
其實我講緊既都係中共 唔係王毅

正解
正常人都係崇優架啦
覺得邊個好咪跟邊個

良禽擇木而棲

中意你再淺白d

口交部本身已經係一個笑話，正常人無需理會口交三人眾

其實重點係條仔信個算命佬話個天要佢哋一齊
大一統迷信毒害太多人

其實都想系感情台開呢個post
探討下感情問題.

叫條仔自己打飛機啦

問題見到佢口交反胃

其實成日都話迷惑 煽動既人
可唔可以諗下 點解你既國家既人咁容易比人煽動？
點
係因為你本身個國家有堆問題永遠唔去處理 解決 逃避
變相咪比人借題發揮到

在者 200萬人係真心反你共產黨 仲點解講係迷惑 煽動呢？

人地用咩去迷惑？ 人地咪就係用人權 自由 民主囉

2020年喇

又唔見你中國迷惑到200萬美國人舉中國國旗？

又唔見你中國人買中國奶粉？

又唔見你中國人用多d國產野？

人地係優越 想變成人地一伙又有咩問題？

外國咪外國
鐘意美帝唔鐘意支那唔撚得？
貪你支那人個朵臭？

調返轉問
點解你共產黨「迷惑」唔到年輕人？

大家心撚照啦

係, 呢個成日都想同佢地講.

係中國勢力迷惑唔到港人姐，支国應檢討

推

呢個佢一世都唔會做
自尊心太強

係啊 就係想你分手

年輕支那新移民？

孫女好可愛

支國貪官走晒去外國

查下官二代富二代同班有錢佬
會嚇你一跳
中國人邊個想做?

王偽 被外國共產主義洗左個腦种更為好笑。

第二張

中國式悲哀

呢個國家由政府到人民都冇得救笑看佢地繼續自我感覺良好

係㗎，雜種個女都係美國勢力，有咩問題

點解咁多連登仔會睇呢啲官講乜野

呢個國家人民性格都仲係好農村,
政府做既野都仲係好多鄉音,
即使佢著既係西裝.

我哋香港人咪係外國人囉

睇新聞睇到 就忍唔住講下

突破盲點

打咁大篇野
唔好咁介意呢啲好冇
睇都唔洗睇 哂時間

完全同意
佢又唔諗下 當年2008連高登仔都會話「我係中國人呀屌」
點解會搞到今時今日咁？

佢地係要講呢啲架啦 唔係講咩
唔通話我廢我七我獨裁所以香港反我咩

政治正確

比喻錯哂

支那一直都想吞埋香港

笑左

直頭強姦緊香港,
想香港有佢骨肉之後等其他男人唔想要香港呢個女人.

強姦 打劫 再話你淫婦呀

但佢又想你做佢老婆 呢下抵死

"中共係有錢富二代，有錢養到就ok"

wtf? 你up咩春

依家係中共條死窮鬼吸條女錢，吸到條女又老又7
要條女拎自己同個仔條命同青春養番佢轉頭
咩撚野叫有錢養到

喂 樓主 起左你底 你話要以德報怨

咁即係使唔使黑警死全家呀

話完你淫婦又死攬住唔放 話你係佢既人

中共=恐怖情人
情緒勒索 道德綁架

你又好似岩

正常都聽慣2014講到宜家…五年幾乜都悶

幾廿歲人唔撚！過到呢關先講野la柒頭

完美演繹

這個男人不給家人飽飯吃，用錢搞太空科技，軍隊，武器

我說句難聽的話，用世界第一電射望遠鏡，有觀察到能改變生活或滿足人心的物質嗎？

家人病了要醫治，你說他們沒病，是他們心壞了在造謠，這算什麼家人？還用槍指著說要治病的人有問題，不給治療確疹，不給別家人幫他們治病看病

這樣的男朋友算個屁嗎？

咪就係
好心中共好好思考下點解咁多後生仔憎大陸啦

其實依番話醉翁之意不在酒
依D說話根本唔係講比香港人聽, 而係講比大陸人聽
因為依返說話符合大陸人對香港人的Stereotype
講到底避免香港人同大陸人connect
兩邊既人民要各走極端先符合北京利益

藍絲都係咁
一有香港人做咗衰嘢
第一時間就話嗰個係黃絲
老實講藍絲都好衰

其實佢地知,
如果唔係佢地唔會全部外國護照.

馬克屍/列寧乜野時候變左做支那人?

Ching 都心水清,
佢地知香港人唔會聽得入耳,
但大陸人好多都仲會信佢講既野,
即使佢知自己講野唔合邏輯, 但佢都照講既原因就係咁解.

簡單啲嚟講即係丁蟹

唔係條女條仔宜家仲係食草鄉下仔昨 靠條女發完圍就打女人 無料又要扮四條

入門解釋嚟講幾到位

其實再簡單少少,
中國呢個男人根本自己照鏡都唔中意自己,
點叫女人中意你.

就算俾你有錢, 發左達,
有錢整曬容扮到外國明星,
你個樣係靚仔左,
但你做既野同性格其實變唔到, 都係樣衰.

香港事務由個外長講，明啦

係好似
我諗起佢死追藍潔英個畫面

最重要係冇feel

咪係

中式喜劇

老毛肯定係俾馬克思同列寧迷惑

因為佢地根本唔講道理
你同佢講民主, 佢就會同你講要遵守法律,
你同佢講法律, 佢就會同你講唔好拎法律做擋箭牌
你同講東, 佢又會講西

簡單而言, 藍絲就係流氓. 詐傻扮懵
所以你同流氓/藍絲講道理當然一定失敗
不過我地就揭穿依個事實

你岩

成個國家高官有錢佬都拎外國國籍，笑死人咩

共匪是漢奸種
漢奸建國

調轉
其實半年黎都係香港人迷惑外國人反共多d

外國不知幾想奶共

佢話唔洗有feel,
佢中意你就得.

咪係
事實宜家條女自己唔中意你,
勾引第二個男人同自己一齊.

拎嚟呃自己啲支持者

咁咪成個痴漢

綁匪嚟
根本唔係拍拖

支那人最鍾意用祖宗呃錢 自己就做敗家二世祖當人地奴隸而且仲要人地當佢係再生父母

人地唔同意就輪姦人地 正仆街

完

王毅話香港年輕人被外國勢力迷惑得啖笑

收到風王毅偷偷飛過去老美想賣資料比trump添

本身佢哋已經係一個笑話

佢做乜要教育你？佢依家係要鞏固自己權力啊

錯手負皮左個Po

取消番

中共係有錢又大隻
但會思想禁錮條女
一講佢不是就打人
你想離開佢自己獨立仲話你唔夠忠心，姣婆

佢唔知自己係 繼續做痴漢做既野

吓？個男人咁勁做乜食軟飯呀？打飛機當飯食呀？

英語無字幕版中式喜劇

wfc

人哋幾千公里外嘅國家可以迷惑一個係正你隔離嘅地方人民嚟反你個政府死傻西大大聲同人講自己國家廢

我都完全唔覺得嬲
只係覺得WFC佢講咩

係又點，咁叻佢可以試下迷惑返黎。

四周圍同人講條女唔中意自己

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

有d 野冇就冇,
大陸除左落藥夾硬黎都應該冇其他方法.

維穩手法黎
佢咁講啲藍絲就會更加信佢哋所接收嘅嘢
正如早兩日有人比狗拉販毒
都夾硬將星火拉落去
就係想啲人將毒品+收錢同示威扯上關係
合理化佢哋嘅假新聞

佢地唔係講俾我地同鬼佬聽
係講咩強國人聽

真係好無恥

喪心病狂

想見最無恥無瀨，來中國大陸啦

諗起今日睇咗呢張圖

佢話香港年青人幻想成為其他國藉係咩意思
係咪承認咗做中國人係一種懲罰

香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

終於贏了

香港醫學組織聯會記者會：武漢肺炎的預防和控制

應該po喺感情台

係 我都需要感情台意見

粵語版中式喜劇
成個記招叫人唔好帶口罩

一啖砂糖，一啖屎，你簡邊樣?

我好撚憎支共

掌握輿論節奏
每個時代都係一件超級重要既事情

支共：你係我嘅人，你一係乖乖地留係到做狗我仲可以俾條生路你行，否則就只有死

黑幫愛情故事

No fucks given

王毅收左外國人錢夾中央沬黑香港市民

乜撚都推卸做人哋嘅錯
垃圾國家

即刻清算班黑警就信你

咁樣好大鍋
永遠唔會進步
成日俾藉口自己
咁樣點改好自己